我覺得我已經冇辦法再寫故事

本來有好多故事好想寫畀巴打絲打睇
但現實比起故事更誇張荒謬 唔知可以寫啲咩
原來古人國難當前仲可以創作 係好厲害嘅一件事
我連寫故事、諗故事都會心懷罪疚感

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔緊要 我地等你喺煲底見面嗰陣再重新開始都唔遲

開始好驚我等唔到呢一日

有唔開心要揾人傾訴 我希望你知道有人支持你

支持小野菊的人來報到了
生於亂世，情緒不穩大家都有，但唔好一時想歪，成為自殺/被自殺的人就好
等緊相見的一天

可以寫個市民點樣去殺警報復嘅故事！

follow咗入嚟留名
有啲意外樓主係P牌